睇四個a0女好似望住自己咁係咪死得

好尷

好尷 無人理

係囉係囉 多謝你理我

電視節目？